示威活動變相係一種劫富濟貧

被裝修財團要請裝修佬/地盤佬反裝修
政府要搵地盤佬鋪路
黨鐵要請人睇住閘機

創造就業 財富轉移

地盤佬有工開應當感恩